操你媽的早飯在麥克唐納德吃土豆餅配鮮炸橘子汁簡直就牛B死了

返大陸啦

爆炸橙汁

榨
炸